\chapter{Identificação de Subsistemas}
\label{sec-subsistemas}

Conforme descrito nos requisitos elencados na Seção~\ref{sec-requisitos}, o módulo C2D será integrado ao Marvin a fim de utilizar algumas das funcionalidade já desenvolvidas nele. Os requisitos de cadastro de docentes e autenticação são providos pelo módulo núcleo do Marvin (desenvolvido e documentado separadamente) e, portanto, há uma dependência do C2D com este módulo, conforme ilustra a Figura~\ref{fig-diagrama-sistemas}.

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[width=.5\textwidth]{figuras/fig-diagrama-sistemas.png}
	\caption{Diagrama de Pacotes e os Subsistemas Identificados.}
	\label{fig-diagrama-sistemas}
\end{figure} 

